見到出面個天咁灰，真係想武肺手足係上面再爆發多次

武肺吹大左

無人識驚嫁啦